大專生有咩pt好返？

除左補習

ptbf/ptgf

大專生即係asshole仔

lm學野

yes

除左補習
你唔係以為大學都考唔到仲有資格幫人補習下？

Lm學野

飲食
返夜更

返緊pt地勤

我想做點開始？

之前見過有人Ive fd都敢膽幫人補習 笑死

咩airline

留名等走堂去翻

普通PT
炒散，餐廳濕鳩工

炒散好pay

m記 7仔

零售

地盤真漢子

老救

你又係？

[工搵人]
日期: 2017年9月12-19日
時薪: $60hkd/hr
地點: 灣仔會展/亞洲博覽館
詳情:
9月12號 1300-2100 機場亞洲博覽館
9月13號 0700-1300 機場亞洲博覽館
9月14號 1300-2100 灣仔會展
9月15號 0700-1300 灣仔會展
9月17號 1400-2200 機場亞洲博覽館
9月19號 1400-2200 灣仔會展
可以只做一日
包午餐/晚餐
珠寶展 全室內場 有車仔/板車搬抬 平路無樓梯 有意搵Email amanda323178@gmail.com

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

炒散保安

保險地鏟定敦倫金